【🌋樓爆2018】天降異象😨❗淡淡加息在即竟破頂1355萬買4房❗

將軍澳日出康城新盤LP6開售，對區內樓價未見影響。中原地產趙嘉威表示，領都樓價首次升破1,300萬元，為1座中層A室，實用面積964方呎，屬四房海景戶，剛以1,355萬元售出，呎價14,056元，成為屋苑新樓王。買家同區換樓客自用，看好康城發展，加上造價低水。

賣方2009年7月以一手價667.3萬元買入，獲利687.7萬元，升值1倍。

記者:朱連峰

全球樓行 Dream House零距離

將軍澳

100萬都唔買

將軍澳
等怡明對出新居屋起好抽777版居屋好過啦

講到實抽到咁 ，果到得兩棟又起得唔高，無綠表你可以繼續同老母住

私樓咪又係買唔起
冇乜分別

綠表無長者都唔易中

爆玻璃嘅樓， 唔計

等跌八成

8成都貴

50萬連車位加個業主全家跪係地下求我可能會考慮下

咁又真

FF已經進入痴狂境界

米Sir

淡淡